岩岩比兩個強國人乞左一百蚊你問我答

垃圾

之後佢地用一百蚊幫襯左伯母

點解會俾

一百蚊對我黎講唔算好大金額

因為我都試個係外國比陌生人救番條命

有個大陸人夜晚係旺角叫住我話同同事失去聯絡 叫我借錢俾佢住一晚賓館 我聽左十秒頭也不回咁走左 我當刻個腦係陳啟泰果張圖

好少係我住個到見到遊客

準備出門口去飲悶酒就比人叫停左

一百蚊買個教訓 我覺得還可以既🤦🏻‍♂️

我係比個香港女仔呃撚左800蚊
佢話佢妹入左瑪麗 話走去㩒錢點知食卡
一蚊都冇就問我借 我就衰好心
拎銀包出黎 諗住借300 心諗都應該夠啦
點知比佢見到我銀包仲有500
就話 不如你借晒比我 我去到瑪麗whatsapp你點還錢
我都驚佢妹可能真係有咩事 所以就比左佢
最後交換左個電話 5685 6021 就走左
之後諗諗下唔對路 打過去冇人聽 係whatsapp搵完全冇依一個電話
幾分鐘呃左我幾日人工 一星期既洗費
搞到我冇錢食lunch
我認我on9 陌生人幾句說話就可以呃到我
Btw 話我黑心都好 以後撞到依d事一定唔撚會借
利申：絲

下次可以話你跟埋去幫手

我用800蚊買左個教訓 其實真係好撚肉痛
又好嬲自己點解咁on9會比人呃

求下你唔好再有下次
因為當時我約左人所以先諗住用錢幫佢

唔話自己係絲
陣間又會有人話我抵死 見到人地係女仔就借錢比人